依排個人冇乜胃口, 唔知係咪有咗呢.....

點算好?

有錢就睇醫生

無錢就繼續係呢度問下人

依經半個月食唔落野,點解會咁

留tg等我幫你射翻粒受精卵出嚟

當我地醫生定驗孕棒